hors , avoir une vitesse infinie signifie qu'à un un instant t0 on est sur tous les points qui séparent a et b , départ et destination .
non , je ne le pense pas . notre prochain président sera fillon ou macron .
c'est un état d '' être , pas forcément des nanas à franfreluches et qui minaudent .
et tu trouves que montrer les seins c'est de la violence ? moi je trouve que c'est une manifestation de l'altruisme pour donner du plaisir gratuit aux yeux . ce qui me dérange par contre c'est de boudiner , ensacher , ce qui est beau ... c'est une insulte en vers les dieux .
qui paie ses dettes s'enrichit
ils s'en balance l ’ essentiel c'est que ça fasse jolis ! !
jésus qui n'a jamais existé a souffert c'est pourquoi les chrétiens étaient du côté de ceux qui l'ont tué puisque les chrétiens pendant des siècles ne font que des massacres à travers le monde alors les chrétiens et jésus sont complètement opposés les criminels que sont les chrétiens ne peuvent pas prétendre que jésus voulait la mise à mort des autres peuples donc ils devraient plutôt prier et croire en hitler plutôt que jésus
un ami de 16 ans tué par un chauffard
y a pas plus sourd que celui qui ne veut rien entendre , on n'est pas près d'en découdre ..
50 % sur l'apero
il y a de tout dans la poubelle !
démissionne par lettre et postule pour la saison d'été
défense du consommateur : en france , le mouvement de consommateurs s'est développé surtout au début des années 1970 .
la condamnation du dirigeant du fn .
si le projet `` astronomie '' se concrétise , un futur cadeau d anniversaire pourra être l occasion d une montée en gamme .
.
il faudrait en inventer un nouveau avec le banquier sodomite !
la fenêtre
mais quand j'ai en eu d'autres et que je levais les mains ou l'appelais ( comme c'est aussi permis mais dans le respect et la courtoisie biensûr ) , il m'a ignoré jusqu'à la fin de l'heure . pourtant , je ne lui ai jamais manqué de respect , je ne sais pas ce qu'il y a eu de mal pour qu'il réagisse ainsi et devant les autres . je suis en classe de master 2 et ce sont des cours spécialisés . ça m'a vexée à un tel point , à la fin de l'heure . et je me suis sentie humiliée .
tel pere telle fille
ben ouais , mais tu savais et t'es quand même venu , faut vraiment être con ...
mylène farmer à une vie très discrète…
tu fais pareil que pour une crépe restée collée au plafond .
donc ou pourra faire le contraire , les pauvres qui auraient la nourriture et les riches de l'appétit ! ! ! !
il y a tellement d'espèces et de différences entre elles , peut être que pour quelques-unes ça compte , mais je ne connais aucune étude là dessus .
on peut y voir la marque d'une obsession sexuelle perverse chez un homme dont la pensée se caractérise par son obscurantisme réactionnaire et un rigorisme religieux et moral particulièrement criminel .
indemnités et prérogatives diverses du député [ modifier | modifier le code ]
multiplication des chemtrails et donc des jours blancs sans lumière du soleil , et des nuages bleu-violet-noir par grand beau temps ! cherchez l'erreur ! ( pas grave ce ne sont que des métaux lourds ... .baryum , strontium etc , ben oui mais faut bien lutter contre le réchauffement climatique , hein ? ? ? ! ? ? ? ! ! ! ! )
c'est payant et non remboursés par es assureurs .
si c'est pour améliorer les choses pourquoi pas
tu n'as pas de boulot et tu as trois mômes , dont un bébé de quatre mois , c'est de l'inconscience pure !
- le médium est un intermédiaire pour communiquer . il peut par exemple aider à communiquer avec un mort , mais ce n'est pas lui qui communique .
@ sabrina - tu es en privé . comment veux-tu que l'on te réponde ?
c'est pour parler ?
l'apprentissage est une très grande activité du travail mental de l'évolution humaine . il enrichit l'intelligence par l'expérience et dure toute l'existence de l'individu .
faux
elles se frottent à des troncs d'arbre
ce que j'ai fait la dernière fois entre macron et le pen : je vais à la pêche !
jet set ? ... ..
non
non je donne à des gens dans le besoin que je connais , à côté de chez moi .
selon les autres , êtes vous plutôt froid et distant ou conviviale et chaleureux , ou neutre ?
si les états unis ont eu le 11/09 c'est pas parce qu'ils n'étaient pas assez armés ni trop pacifistes , bien au contraire . on récolte comme on sème .
c'est sa lueur qui fait de nous des être humains ,
ben en général on tombe malade . c'est très variable selon la vitamine qui manque , on peut avoir les os qui plient , les dents qui tombent , etc .
vous parlez des forces , il y en a quatre
a paris , oui ... .. merci la pollution
trouvez un agent en lui présentant photos , cv et une bande démo . la bande démo est une petite vidéo de 5mn ou vous montrez des extraits de films , courts métrages , pièces … dans lesquels vous avez joué .
j'espère
théière de russell : objet céleste métaphorique bien connu des amateurs d'anti-mythes .
puisque rien ne t ' oblige de jouer .
personne n'ayant supprimer ni la justice ni les prisons , ta question n'a pas de sens
oui , ... bien entendu .
12 % à 35 ans
un sacré impôt indirect !
ca me fait mal de voir comment il réagit parfois ... sentiment d'impuissance ...
w7 a mon avis moins complexe que w10
je ne regarde pas , je passe plus de temps à lire ou visionner des documentaires .
soyez poli , peut-être qu'il lit sur yayou !
pendant qu'on fait regarder les français du coté des musulmans , ceux qui tirent les ficelles ont les mains libres et délitent la france , petit à petit . et quand les français s'en apercevront , il n'y aura plus de france .
nous sommes des spectateurs , pas des participants
pour certaines applications qui sont sur iphone et non sur android par exemple .
2 ) ils ont des ordres de n'arrêter personne .
pour finir n ’ oubliez pas que , comme par hasard les russes défendent souvent des pays à tendance terroriste .
que le départ de quelques investisseurs
l'époque dans laquelle nous vivons est plus propice à ce genre de chose à condition d'accepter parfois des boulots qui ne paraissent pas transcendants .
bref : je m'en méfie ...
non , mais la couvrir un peu
elle m ’ attend au bout du chemin ;
et on a une foi inébranlable en ... ..le père noël , na !
le grand restaurant .
merci pour la blague..
chez nous pas encore ... ... .. pour le moment
- cette expression est une référence au roman historique `` cléopâtre '' , paru au xviie siècle . un des personnages , artaban , était un individu extrêmement arrogant et fier . depuis cette époque , `` fier comme artaban '' est restée et désigne une personne trop prétentieuse .
ben , on te fait `` croire '' que pas bien en temps de paix
en gros mes dépenses annuelles en coiffeur s'élèvent à 50 € , quand je vais faire couper le pointes , deux fois par an .
heu ... pour jouer de la trompette ?
ça dépend quelle signification tu donnes au mot `` investissement ''
c'est souvent ce qui arrive lorsque l'on déménage .
il est de plus radicalisé car la prison lui fournit tous les bouquins qu'il demande . espère qu'il sera très vite tenté d'aller rejoindre les 73 vierges qui l'attendent au paradis !
( véridique . )
des vies sans défense ... ..
ce sont bien les patrons qui ne voient que < < leurs petit confort personnel , > > à savoir le profit à court terme .
d ’ un accueil si flatteur , et qui veut que j ’ espère ,
valide
avantages tu est en vacances toute l'année et inconvénients il n'y en a pas après ça dépend de la région par exemple dans le var il y a le mistral et en alpes maritimes il n'y en a pas
c'est pas la quantité qui compte
j'ai mis 2 ans avant d'en trouver un
hélas , ces rêves volèrent ... allo ?
le califat des musulmans de france sera installé à l ' élysée .
les jours se suivent et les années passent ...
elle ne veut plus jamais me lâcher
constitution gaulliste !
que pour les paiements , il n'y a pas plus écolo que toi ...
demande du bromure a ton médecin
gerald de palmas
pour le savoir il faut faire un bilan car il y a de multiples causes .
tout est bon comme écran de fumée
a peine 40 euros pour internet + portable + téléphone fixe ...
bonjour !
maintenant à cause de notre imperfection humaine … nous nous divisons , car nous
approche-toi , que je puisse ausculter ... voilà ... bon , bouge pas ... euh ... attends , j'ai un problème de réglage avec ma loupe , je suis au maximum ... ah punaise , je ne vois rien chez toi ...
seulement , autant te dire , que c'est `` un vrai boulot '' , quand tu mets des marchandises en vente , c'est un peu plus compliqué que sur ebay , parce que tu choisis la présentation toi-même .
pourquoi c'est un de tes fantasmes ?
endives ou haricots verts ( surgelés ) font aussi l'affaire .
prend direct un autocar !
c'est pareil pour le football , ils sont classé plus de 150 e à la fifa
nettoyez votre fer :
je comprend pqs pourquoi je suis la cible ? ?
la morale c'est un jugement de valeur .
tu ne serais complètement allumé voir atteinte toi ?
moi oui !
il ne faut pas chercher à perde du poids , mais à avoir un corps agréable à vivre , et à regarder aussi si vous êtes une femme qui pense aux hommes .
vaide
etc etc..
c'est ce qu'on appelle la proportionnelle ... cqfd ...
ils ont la réputation d'être très `` chauds '' ... .
... ... ... .
parce que quiconque arrête d'apprendre est vieux , qu'il ait 20 ou 80 ans . quiconque continue à apprendre demeure jeune
cette honnêteté l ’ enrichie en élargissant son champ de compréhension .
c'est bien un grand faux-cul ... c'est de la faute aux autres ... puisque c'est juste une marque , tout est fabriqué par des sous-traitants ! ! !
le plus cruel est de se goinfrer sur le dos des travailleurs-euses .
la machine à décerveler est bien en place !
non pas de transaction bancaires un dimanche , c'est reporté à mardi puisque lundi est aussi un jour férié .
des idées ? j'ai pensé à paysagiste puis ensuite enchaîner sur botanique ou licence écologie ? j'adore la tranquillité des plantes . lol
si elle est publiée c'est qu'elle n'est pas censurée .
se sentent deux et ne sont qu'un !
si chaque mois , les banques devaient décaisser la totalité des salaires en france , cela leur coûterait beaucoup plus cher !
jeudi 7 décembre : on* prévoit un hommage national ! ! ?
en général , il trouve une solution , d ' ailleurs souvent divine .
c'est con , je voulais te mordre cette nuit . aouuuuuh !
sur mon autre côté lancez l'autre tonnerre .
il existe une phrase célèbre : « si tu ne peux vaincre ton ennemi , embrasse le ! » . c'est la phase suivante de la campagne terroriste des jihadistes dans le monde entier et en europe .
avec une mère comme ça , pas étonnant qu'elle ne soit pas particulièrement précoce !
bah , sa politique c'est une chose , mais j'aime bien le personnage , plutôt rigolo et sympa . pourtant quand il était jeune il était détesté unanimement .
je ne suis pas un héros , et je ne le cherche pas .
tout le monde ne peut pas être rappeur !
de l ’ extase à la peur
ta soeur
quand les individus sont des éternels insatisfait ne manque t ils pas parfois de lucidité ? pourquoi vouloir chercher le bonheur au travers de l'acquis matériel ( c'est un exemple parmi tant d'autres ) et cela se fait au détriment des relations humaines , relations si précieuses avec des valeurs qui contribue amplement à faire grandir le bonheur .
parce que votre cartouche n'est pas d'origine
comme un boeing 747 ( ... ) c'est la vacuité de ma vie..et vous c'est la plénitude ?
des téléphones gsm aux fonctionnalités étendues , il y en avait avant l'arrivée d'apple ( suivi de près par google ) mais pas avec le même `` look '' ( écran tactile sans `` boutons '' apparents ) .
comment se forme ses petites cuvettes ( les pointes semblent simplement être la conséquence du creusement des cuvettes ) ?
ta mère était l'un de ces `` prototypes `` toi tu en es une variante .
- quelle sorte de pièce a-t-il avalé , demande t-il ?
faut pas croire tout ce que dit macron quand il ambitionne de renégocier le prix du gaz algérien .
oui c bien pour les molets .
c'est quoi la réponse ?
voila tu peux continuer
çàa vous dirais un trio moi je suis ok et libre !
une personne au minimum vieillesse a le droit de se plaindre d'être dans cette situation mais elle n'a pas le droit de se plaindre que le minimum vieillesse n'ait pas été augmenté par le gouvernement .
qui prépare une douce nuit .
ceux qui regardent comment t'es habillé de la tête au pied sans gènes et devant toi .
j'aime bien le titre que tu nous as mis merci
a gerber
fait couler le rocher et fleurir le désert
prévisions pour faire de beaux cauchemars
jonathan a dit que c'est un accident .
la france , dans le domaine du recyclage des ordures , est en avance sur presque tout le monde , sauf les pays scandinaves .
l'incarcération du salarié ,
vous devez y réfléchir et être raisonnable .
depuis que les océans se sont formés , l'eau a dissout des sels ( il n'y a pas que `` le sel '' chlorure de sodium , loin de là ) qui sont laissés dans les océans au cours du cycle de l'eau ( évaporation , nuages , précipitations , ruissellement , évaporation , nuages , précipitations , ruissellement , etc `` le sel '' ne s'évapore pas ! )
***ceintures de sécurité non attachées devant & arrière ,
ben non , qui a dit ça ?
les relations les plus authentiques sont les relations qu'on choisit .
toi t'as jamais été en manque . ps : le delirium tremens peut être mortel . le chagrin d'amour déjà moins .
je préfère de beaucoup léopold sédar senghor , grand poète francophone et francophile ayant combattu pour la france qu'une victoire sanglante de napoléon iii .
car les 2 font souvent l'amour ensemble .
moi je pense aussi qu'elle devrait rassembler les gens , j'avais d'ailleurs écrit un jour un poème sur ce thème :
ben oui , lorsqu'on l'aperçoit on se dit ça mine , haut le tas !
alors ma réponse ; absolument pas ! d'être riche n'est pas un péché ,
non ! ca fait longtemps que j'ai déposé les ... .armes de la séduction ! : ) )
j'en connais plusieurs . mais le minimum est de leur plaire et de les respecter .
victor hugo
j'ai toujours trouvé le programme d'histoire profondément inintéressant . j'aurais préféré connaître la vie de tous les jours de nos ancêtres , plutôt que de se contenter de la vie de la cour et de leurs affaires de cul .
ce serait benjamin gates , le 3e volet de la trilogie .
ribéry n'est pas nostradamus , sinon ça se saurait .
regarde au niveau de la crémaillère de direction .
sans ces racailles ( que tu appelles ainsi mais je ne cautionne pas ) , la france gagnera jamais un tournoi majeur . que tu le veuilles ou pas , ils sont les deux meilleurs joueurs français ( benzema et hba ) .
oui
si tu veux casser du trump il faut lui expatrier nos gilets jaunes en amérique
go to a night shop ! !
moment historique , les funérailles de victor hugo , le 1er juin 1885 , rassemblèrent deux millions de personnes de toutes parts . les délégations de provinces de france et d ’ ailleurs se multiplièrent aux abords du chemin menant au panthéon emprunté par le corbillard des pauvres dans lequel souhaitait reposer l ’ écrivain académicien .
je veux t'aimer toujours .
car la très grande majorité des chrétien ni lisent ni analyse la bible , ils préfèrent les mensonges de leur pasteurs ou des pseudos chrétien youtube ... ... ... mais ezechiel nous dit qu'il y aura plusieurs peuples avec lui , donc peut etre les balkans réunie voir la chine , car tous sont ou ont était sous le bloc communiste anti-biblique
présenter
aperçu dom et jeanfoutre sur un char top cuir by bud ?
prudence ... . dans `` pique-niquer '' , ne te fixe pas d'emblée sur niquer .
petit joueur ... moi 1700 euros c'est ce que laisse comme pourboire
stoppez immédiatement
question certainement pas sérieuse , mais nullement fantasque pour autant . cette situation a du correspondre à de nombreux cas , même pour des princes !
qui atténue peines et cris ?
en français !
le concierge punaise il fait bien son taf il est de partout lol
the thing
l'occasion définitivement
/partouze-entre-miss
je ne suis pas vraiment fan de lui , mais j'ai beaucoup aimé '' la piel que habito ``
tu as déjà regardé une carte de la terre ?
pourquoi une seule femme ? ? ?
j'ai un tempérament plutôt enthousiaste ,
qu'elle est + malheureuse que vous ne le croyez , elle est dans un abîme de solitude ! !
tu vas voir sur le site de pole emploi les offres pour ce job , tu auras une idee du salaire proposé
après avoir révisé sa grammaire !
ton anus est encore en bon état ?
ce site n'est pas fait pour faire du prosélytisme politique ou religieux
c'est la nouvelle petite amie de bud . elle a un petit air salope , pas trop juste ce qu'il faut . il va faire des jaloux
un cas de conscience ?
vous pouvez trouver plus d'informations et des questions sur les soins dentaires sur ce site :
cela concerne les prévisions d'augmentation pour les salairés ... mais une sous-partie des salariés .
que faire ?
2 , j'ai pas cédé à la mode `` sans sucre ajouté `` !
c'est un peu , comme si les geôliers voulaient faire plus de cruautés , de
concédé sous licence à youtube par
bonjour , j ai 1 chat d 1 an maintenant , qui n a pas eu de mère et donc mal sevré aussi ! il veut jouer avec vous , mais sa mère n a pas pu lui apprendre à rentrer les griffes pr le faire ! ! moi , j ai essayé le non , la tape sur le museau ( pas fort bien sûr ) et feuler , mais il s en f ... il veut jouer ! ! alors qq gouttes d eau au visage pr le faire stopper qd il saute sur mes bras et/ou jambes réussissent à l arrêter car c est désagréable pr lui , et ensuite , je le fais jouer avec moi , mais pas avec mes bras , avec 1 objet quel qu il soit . avec le mien , ça marche ! ! ... bonne chance !
un héro , c'est quand même quelqu'un qui risque sa vie volontairement pour autrui . une victime ( ok , c'est bien triste de mourir par hasard quand on est innocent ... ) n'est pour rien dans ce qui lui arrive . quitte à paraître politiquement incorrect , il me semble que notre époque confond un peu trop ces deux statuts ...
c'était une façon d'évacuer le stress .
l'archipel de l'océan indien , pacifique , ou autre , le plus féerique , beau , sublime , paradisiaque ?
un téléfilm .
merci de me dire tout ce que vous pouvez
par le biais d ’ une source proche des terroristes , la correspondante de rt à genève , dina abi saab , a eu accès à une copie de la déclaration de principes du mini-groupe pour la syrie , qui devrait être remise aujourd ’ hui le 14 septembre à l ’ envoyé spécial des nations unies , staffan de mistura .
aussi vieux que gueni le trou normand ? hé ben ...
j'espère que le ric servira à autre chose
- uk ( amex , dis ) = 25 $ per 1
oui je le crois ...
aujourd'hui , on dit , hola , pas si vite . 1 + 1 = 2 à condition de définir dans quelles conditions , parce que dans les maths binaires : 1 + 1 = 10 ! !
* le message à transmettre .
j'en suis comme un qui surgit , je peux te répondre
parce que très souvent on te vend de la vulgaire pétoncle ( beaucoup moins chère ) pour de la st jaques , de plus malheureusement elle est trempé , et c'est vraiment dommage car une pétoncle est très bonne , bien qui différente de la st jaques , mais lorsque qu'elle est trempée ( pour augmenter son volume ) elle perd tout de sa texture normal et on a vraiment de la merde dans son assiette ...
bonne nuit
c'est surtout des 33 tours que j'ai en musique classique .
non .
qu'importe ! cela ne changera rien du tout .
je n'ai plus ni le temps ni les moyens .alors je me tais et je regarde
ajout suite à tes commentaires : par solidaire il faut ( dans le cadre de la police ) entendre deux choses :
commence , petite mortelle , le souvenir ...
ils n'ont pas le choix .
de quelle diplomatie parles-tu ? ...
qui me dit `` viens ma brune , faire la bête à deux dos ! ''
en france et en europe en général il y a beaucoup moins de publicité qu'aux usa , ou au canada . disons que pour un épisode d'une série de 45 minutes , il y aura en france maximum 2 coupures publicitaires si la chaîne est privée , et aucune ( après 20h ) si la chaîne est `` publique '' ( appartenant à france tv ) , alors qu'ailleurs c'est beaucoup plus ( 3 minutes de publicité toutes les 8 minutes aux usa , en europe c'est la législation européenne qui les limite à 12 minutes par heure ) .
bonne blague , merci .
hollande est égal à ce qu'il a toujours été et que ses `` amis '' dépeignent bien . c'est un petit visionnaire ... un petit fonctionnaire de sous-préfecture habitué aux consensus mous , dépassé par la fonction qu'il occupe par inadvertance et opportunisme ...
c'est marrant que ceux qui insultent ceux qui moquent macron soient les mêmes qui ont cru que cette lopette ferait ce qu'elle dirait .
dernièrement non .
non , s'ils sont trop rigides ils ont du mal a se baisser pour lécher les pompes du boss .
quitta sa ferme natale
- les séances d'hypnoses à 11h45 et 18h45 , campée devant la gamelle vide , histoire de faire comprendre que le repas , c'est 19h , pas 19h05 ;
j'aimerais savoir comment les élites sont protégées des effets toxiques qu'elles envoient sur la planète entière ?
merci ?
oui , les premier prix seraient décernés aux plus enculés
ma consommation de viande a diminué ... je ne mange plus que de la volaille et du poisson , et encore , pas a tous les repas ! ...
alors je vais aller prendre mes doses de caféine et de nicotine , et pendant ce temps-là tu vas te calmer ... on fait comme ça ?
plus tu attends , plus ce sera grave . lui seul , pourra te dire de quelles carences ils souffrent et te donner le remède
consommée sur la corne de l'afrique , cette drogue fait de plus en plus d'émules en europe .
najat bien sur !
si le vieux jean marie voyait sa fille porter un voile islamique sur la tête , il ferai une crise cardiaque .
ils ont gagné un acte v pour samedi 15 décembre !
c'est ballot .
surtout quand elle a su que ... la canne à sucre avait fait 6 rots .
invoquer que la formation se trouve bien trop loin de son domicile
ben , j'espère pour toi que tu n'as pas de contrôle technique à faire par la suite
dire qu ' il reste encore la primaire de la gauche puis les débats pour le premier tour et après le second , on va devenir chèvre si on regarde tout ce qu ' ils vont faire , nos chers politiques .
je suis l'asphalte de l'amour désemparé
- moi aussi .
y a-t-il des fistivités à tour de bras ?
peut être , je me consolerais , parceque là ou il est , je sens qu'il y est , trés bien
c'est moi
1914 : crise économique , nationalisme , guerre .
nettoyez , c'est tout ! ( il n'y avait pas de crasse lorsque vous êtes arrivée ) pour le sol , c'est probablement du plastique , il n'y a rien à faire , les marques s'effaceront avec le temps ... on ne peut pas vous reprocher des marques d'usage dans la limite du raisonnable .
il est ici question de `` stabilité '' vu d'une manière plus sociale qu ' économique .
et voilà ... nouvelle illustration du mépris de l'électeur d'emmanuel macrotte pour quiconque ose critiquer leur gourou .
tres beau poeme
grrrrr !
je m'incline devant certaines femmes qui vivent dans les pays en guerre .
ahh.. , je comprends mieux l'expression `` la faim justifie les moyens.. '' ..
je ne veux plus que des gens incapables d'agir ou qui ne comprennent rien arrivent aux plus hautes responsabilités . il ne faut plus jamais que ça arrive . des gens qui gouvernent selon leurs propres lumières en dépit des autres et qui provoquent ces catastrophes , plus jamais
toute la pisse du monde se trouve en mer
d'accord avec @ ιωάννης της κλίμακος ( heureusement qu'il y a le copier/coller ! ) .
pauvre trump ... j'attends comme cerise sur le gâteau un prochain ouragan qui sera nommé donald : o ) )
je suis surtout pour que l'alsace-lorraine cesse d'être une exception législative des plus hallucinantes au sein de la législation française : le concordat ! rien que ça !
par contre , ça rapportera puisqu'on pourra créer de l'activité et donc du pib , créer de nouveaux débouchés ...
étonnant cette question sur un forum français , où l'esprit est souvent mieux noté , que ... ça ...
les charges sociales ! un commerçant : sans compter .. ; le cabinet comptable , taxe d'apprentissage , medecine du travail , sacem et l'enseigne , une table dehors ...
il pense à 68 où les estimations d'une manif variaient entre 100 000 et ... 1million , selon le canard ?
5250€ ( brut ) retraite de président de la république
- est-ce que je peux travailler sur un `` petit '' écran ?
philippe gildas un nain connu !
parce-que si t'es lesbienne ça pourrait quand même m ’ intéresser..
maintenant , si la question est pratique , la réponse est beaucoup plus simple : non .
cela dépend de quel bois
çà dépend si tu veux remonter le temps ou pas ..
rien
quel poête tu fais ce matin ... ... ... ... ... ...
le mieux est de s'adapter aux plantes qui aiment le calcaire . beaucoup de plantes le supportent . c'est curieux d'avoir des problèmes avec la sécheresse en principe c'est l'humidité qui les provoque .
tant qu'il y aura des casseurs ( gj ou pas ) qui viendront manifester à paris et dans les grandes villes de france , il ne pourra pas y avoir de `` vrais '' débats .
si elle a laissé une dernière volonté , ce ne serait certainement pas pour y entrer , ce serait pour le moins prétentieux .
non ben çà alors !
allez lui serrer la main , c'est plus rapide !
sentait l ’ encre , le bois , la craie
saint de la trinité divine ( père / verbe / esprit ) …
quand on vend ses terres ?
non , je ne fais pas confiance .
esclave , il sent un cœur né pour la liberté
il a raison
c'est écrit sur la question .
hely , et tu es d'accord qu'on augmente les impôts hein ? pour la france son budget est largement suffisant pour le moment , sinon le budget de la défense va être en augmentation en 2018 , c'est pour bientôt ! bye
ont ils raison ? ,
vous avez oublié votre poupée . allons ,
entre deux kebabs pendant la cuisson , les goûts et saveurs se mélangent , c'est magnifique .
? ? ? ? t'es cannibale ?
pas du tout , bien que tu aies un considérable avantage sur ces blonds insipides . ne le choisis pas pour sa couleur de cheveux , mais par ce qu'il a dans le coeur et dans la tête .
fromages
chaque civilisation a eu son calendrier , les babyloniens , les chinois , les grecs , les romains , les aztèques , etc . on a même trouvé des calendriers dans des tombes préhistoriques !
préparez-vous pour l ’ année 2019 , elle va être explosive et c ’ est un euphémisme.tout indique que ça va sauter et si c ’ est pas pour 2019 , ce sera 2020 .
c'est à toi de voir si tu préfères passer pour une `` marie-couche-toi-là '' , qui partage un mec avec une autre ( ou d'autres ) , si tu veux supporter les mensonges , les prétextes et les excuses mal ficelées , ou si tu veux profiter de ta vie et de ton indépendance . il y a tellement plus et mieux à faire que de faire dépendre son existence d'un menteur et d'un indécis ...
mail bloqué ce matin10h 50 à nice
... on a 20 ans ; on est beau , jeune , `` florissant '' :
après qui surveille cette économie , au travers des faits divers ... ?
pour y faire quoi ?
la preuve qu'il passe ? ... ben quand tu vieillis ... .tu changes vite d'avis ! ... oui ; il existe !
ouiééééééééééééééééééééééééééééééééééééé ...
ses promesses ce sont ses paroles qui nous nourrissent au quotidien !
1977 : il est condamné pour fraude : 10 mois de prison avec sursis et 20.000 francs d'amende .
un de ces 4 mâtins , il y en a un qui , converti de fraiche datte à l'islam , va faire demi-tour et lâcher sa rafale de pets sur l'elysée , tu vas voir .
non , elles crieraient aussitot au harcèlement !
ca dépend .
unir les prolos est une bonne idée.mais derrière quel drapeau ?
vous auriez pu poser la même question pour le déficit de l'etat en général , qui est plus important . rassurez-vous dans ce cas là ce qui est important c'est que les riches ne souffrent pas , au contraire .
bah de plan de licenciement en plan de licenciement ... ...
@ paddy , uniquement si ça incite à moins voler . mais avec autant de passagers , des avions moins remplis ou plus consommateurs , ça augmente la pollution .
pour le retour de la femme au foyer afin de laisser le travail aux hommes .
salut . je pense que les déceptions amoureuses font partie de la vie . il ne faut pas s ’ y attarder , mais plutôt reprendre courage et avancer . de nos jours , il y a des sites de rencontres telles que : qui peuvent être utiles pour vous aider à cibler le partenaire qui répondra à vos attentes . c ’ est ce que j ’ ai fait et j ’ avoue que j ’ ai bien apprécié cette plateforme . peut-être que cette année vous réserve des rencontres intéressantes . d ’ autres sites comme peuvent aussi vous intéresser , alors lancez-vous !
le sony mais pas la batterie
là , non
je ne sais pas . pour moi , le pire ce n'est même pas la mort , mais la souffrance que ça provoque… certains antidépresseurs me provoquaient des crises de nerfs terribles , tandis que les neuroleptiques me transformaient en légume .
un jour avec les bruits de la vie ! !
je pense à toutes ses armes qu'on va continuer à vendre à des pays peu fréquentables qui entretiennent les guerres et provoquent les instabilités au moyen-orient .
par le passé un justicier .
la compréhension peut même être altéré suivant sa culture , regarder avec les musulmans .
elle a raison
après maint puissant , c'est pourquoi
je disais donc que les catholiques ne savent pas grand choses des écrits bibliques ; la preuve ils ignorent que l'on ne doit pas s'agenouiller devant des statues de bois , de pierre ou de plâtre .
– des objets en contact ( conduction ) ,
les français n'ont pas a obéir aux musulmans
pour ma terre et le monde , je ne trouve rien de mieux que baudelaire
dire que les blancs dominent le monde , sont riches , sont suprématistes , etc , tout ça c'est antiraciste , mais le dire des juifs est antisémite . c'est à ne plus rien y comprendre ... ( enfin si à tout y comprendre en fait quand on sait ce qu'est la licra . )
n'importe quel gros livre , puisque ce sera pour lui en filer un grand coup dans la tronche .
qu '' est ce qu'on se marre ici .
... ... ... ..sache que pour le premier petit délit avéré , la justice doit presque toujours passer l'éponge .
je ne peux supporter le rap et tout ce qui ce fait depuis , j'appartiens au club depuis longtemps maintenant .
ça va fumer mec ... ... .et il va faire quinquanelle
derriére des milliers de supporter
- `` ah bon ! s'exclame la maîtresse à la fois surprise et fâchée , et si ça marche pas ?
un carreau de terre vaut 1,293 hectares , soit 12 930 mètres carrés : le centième vaut donc 129,3 mètres carrés .
croyant ou pas ils prêtent serment .
l'augmentation de la csg sera remboursée pour les ménages dont l'une des retraites est en dessous du seuil de 1400 euros et l'autre au-dessus sachant que l'augmentation a été perçue sur chacune des 2 retraites .
en aucun cas je n'ai entendu de revendication de ce genre , je n'ai jamais eu non plus l'impression qu'il y ait eu des vraiment démunis parmis le mouvement , même si certains affichaient leur difficulté `` à joindre les deux bouts '' .
hely , il n'a fêté rien du tout , juste remercier ses collaborateurs et proches , c'est tout ! bye
toute prudence .
punition , que dieu coupe le lien avec eux . quand la lumière s'est
car elles sont banales .
bonjour , merci ?
il me reste une chatte stérilisée qui court et chasse et n'est pas perturbée .
-- -- -- -- -
... ... et d'autres , mais on n'en parle moins .
sérieux , ce qui m'horripile dans le comportement de certains quand on leur fait remarquer qu'ils mettent n'importe quoi dans n'importe quelle poubelle , c'est la réponse `` yzonka trier '' , on paye des taxes pour ça ! ''
l 'invisible en prends plein la gueule sans broncher .
et tu sembles naïf tu es jeune probablement : tu crois qu'il suffit de claquer des doigts pour baiser sur un site ? ben non et fais gaffe y a des arnaques et pas mal de putes .
elles dorment et surtout l'hiver elles ne voient pas le jour .
j'suis tombée dedans quand j'étais toute petite ! tu m'diras , j'avais passé l'âge de grandir !
je pense que c'est difficile à dire , la plupart des gens continuaient leur vie sans prendre parti dans les actes pour l'un ou pour l'autre mais tout les policiers , gendarmes , millitaires , et fonctionnaires en général qui de fait dépendaient de l'état et donc de vichy sont ils à considérer comme des collabos ? où est la limite entre continuer à faire son job de toujours et participer au régime nazi ? difficile de donner une réponse claire
… essaie d'entrer …
d'être à bout de souffle , c'est déjà suffisant pour se rebeller !
avec des blasphème et tu es sans sagesse qui es la raison pour
blablablabla blablablabla blablabla ! reste chez toi et nous chez nous et les vaches seront bien gardées .
il sera linceul ce soir , celui dont le corps arrivera sur le billard !
ai résolu le pb , j'fais tout par pourriels & j'archive
-pétain , plus difficile à cerner . car n'oublions pas l'affaire des fiches organisée par le grand orient de france pour le ministère de la guerre ce qui provoque la démission de combes enjanvier 1905. on traquait les officiers allant à la messe pour retarder leur avancement et pétain était dans le lot ! en 1916 , on doit le chercher dans ... les maisons closes de paris mais rien d'exceptionnel ( même un clemenceau les a fréquentées ) plus grave , quand toujours célibataire en , il se marie après guerre avec une divorcée !
c'est le `` involontairement qui me gène ... ça fait neuneus
bonne journée !
il reste la possibilité de jouer sur la saturation des couleurs et sur le contraste mais la marge de manœuvre est faible
la grossièreté et la violence sont souvent liées mais la spontanéité et la franchise sont une forme de respect qui consiste à ne pas prendre l'autre pour un imbécile . car on peut très poliment et sans en avoir l'air manquer de respect , il suffit de ne pas penser le moins de monde ce qu'on dit . combien de `` bonne journée ! '' sont distribués chaque jour à l'attention de parfaits étrangers dont on se fiche éperdument ?
tu peux toujours poser ta question en rubrique `` religion et spiritualité '' , vu que le côté `` psy '' ne te branche pas ...
je serais surtout pour qu'on éduque certains à ne pas se reproduire comme des lapins , déjà ce serait une bonne chose .
même être enceinte
sans toi n'existera pas ! caprine , véridique , je te l'assure !
et oui cela m'est arrivé aussi et pas que de 5 à 7. non je n'ai jamais négocié la piaule
l ’ annonce devrait être officialisée dans quelques jours à l ’ occasion du 4e grand prix de la saison qui se tiendra à jerez ( 4 au 6 mai 2018 ) .
france info ou rfm c'est tout .
ça veut pas dire qu'il faut forcément faire comme moi , hein ...
j ’ erre parmi les autres
clé usb
ils sont nocifs au bon fonctionnement du site .
x1 ( t ) = x2 ( t ) ⇒ 5 + 25.t = 30.t - 60 ⇒ t = 65/5 = 13 h
le berkine rend la femme plus attirante et exitante plus que les maillots a deux pieces .plus qu en couvre la femme plus qu en veut la voir n es pas dragueurs
pas qu ' à ça , heureusement . il y a d ' autre petits signes intéressant , quand on sait regarder et comprendre ce que l ' on voit .
n'en déplaise à ceux qui se jetteront sur leur clic souris pour me coller un pouce en bas .
toutes les religions le sont , des organisations criminelles , bien sur ... à la base , mais je ne vis pas dans le passé , et aujourd'hui on constate que les seuls à massacrer et tuer dans le monde c'est les islamistes .
je n'apprécie pas du tout bourdin souvent moraliste et libéral donc de droite .
encore toi le haineux morbide jaloux ! pauvre crêtineux
moi aussi !
or il faut savoir que la mouvance wahhabite est condamnée par toutes les écoles `` coraniques '' comme étant `` anti-islamiques '' malgré son hypocrite prétention d ' être un `` super-islam '' .
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
la france ( re ) devenant un paradis s'exemptant , grâce à 3 coups de baguette magique sans doute , de s ’ inscrire dans une quelconque réalité ou faisabilité économique ou sociale .
suivez un atelier d'écriture
c'est bien là le problème , c'est une façon de le faire passer , et ensuite il deviendra contraignant / ou la justice rendra des jugements sur base de ce pacte le rendant contraignant aux migrants qui feraient des recours en justice . ( ? ) ça pue ce pacte .
j'ai toujours chi ( ( é sur l'otan , surtout de mars à juin 99 ...
il est toujours intéressant de poursuivre les études si on est dans les prédispositions à le faire .
une autre poule passe par là . voyant sa congénère toute `` nue '' en cellule , elle lui demande :
oui , la bible est affirmative à ce sujet ! ...
et après , j ’ ai décidé d ’ avoir un autre enfant , je l ’ ai eu à 42 ans .
dépend du programme de messagerie employé ? mais il y a toujours un moyen .
dont be afraid french people is very sympathetic and likeable
essaie de la lester .
je prends toujours le même tropicana .
tu es un criminel . diffuser une telle désinformation peut très bien tuer les gens trop naïf qui te lisent . s'ils n'ont pas ma chance qui était d'avoir un cancer qui se soigne très bien , même très avancé , grâce à la médecine d'aujourd'hui , ils mourront .
comme ici , dans certaines réponses qui te sont faites ...
ben oui mais lequel cher ami ?
puisque tu n'y habites pas encore , cela ne gêne pas trop .
c'est à cause de ces 3 monothéismes imbéciles que nous sommes arrivés à ne pas nous entendre
un composant de la carte graphique peut surchauffer sans que le pc surchauffe par ailleurs . essaie de désactiver cette carte graphique et d'utilser ton pc sur le chipset graphique de la carte mère s'il le permet .
de plus , ce regard que l ’ on porte avec insistance et émerveillement sur une personne ou une chose présente un effet sur ces dernières . allah dit : { peu s ’ en faut que ceux qui mécroient ne te transpercent par leurs regards , quand ils entendent le coran . } ( sourate 68 : verset 51 ) . de nombreux exégètes expliquent ce verset en affirmant qu ’ il s ’ agit du mauvais œil . les mécréants souhaitaient toucher l ’ envoyé d ’ allah ( ‘ alayhi salat wa salam ) par le mauvais œil .
les troll de haut niveau sont rares . ils ont un objectif . en général du prosélytisme politique ou sectaire . ils ont plusieurs comptes et jouent de charme , d'humour et d'amitié avec certain de leurs comptes pour cerner les gens qui seront les plus influençables , manipulables .
et soudain ... . le coq s'effondra sur le sol , raide comme un piquet ...
« dans le collimateur , le rôle joué par la société générale dans le projet de terminal d ’ exportation de gaz de schiste rio grande lng et du gazoduc rio bravo pipeline au texas « qui contribueraient à émettre autant que quarante-quatre centrales à charbon , et menacent les conditions de vie des communautés locales et des peuples autochtones » . »
feraient ils de bons journalistes pour bfmtv ?
fdesouche bloque adblock . bé tant pis pour eux . de toute façon , c'est pas sur ce site que je vais à la pêche aux infos .
`` qui le sait ? depuis la fin 2014 la france a perdu une partie du contrôle de ses centrales nucléaires au profit des américains.je m ’ appelle frédéric pierucci et je me suis retrouvé , bien malgré moi , au cœur de ce scandale d ’ état . ''
il faut que l ' iran soit détruit ... en commençant par la syrie ( voisin direct )
on peut le faire envoyer sur son smartphone .
ajout : hum désolé . supprime ton commentaire au pire , je ne voulais pas euh .
très probablement , c'est pour partager la joie , le plaisir d'exister …
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
l'extrême gauche ne recule devant rien ?
salut . personnellement , je te suggèrerais de prendre des cours avec un prof , c ’ est beaucoup plus facile . cependant , si tu souhaites te débrouiller seul et apprendre en ligne , tu peux chercher des sites qui proposent des programmes gratuits . tu pourrais essayer de voir ici pour commencer : . bonne soirée .
tu as raison ! je soutiens les gj à fond . c'est le coeur du pays , je suis fière en plus d'avoir des concitoyens qui remuent enfin , qui ne se soumettent pas à la grande dictature mondialiste et européenne !
dans certaines grandes papeteries , boite fermant à clé .
même pas la peine d'y penser , je sais comment fabriquer du cyanure , mais je n'ai pas envie d'avoir un mort sur la conscience .
de creil , à châtenay-malabry
je te dirais ça au moment de mourir… lol
retirer du feu et laisser refroidir quelques minutes .
le dire à la directrice ou à un professeur tout çà doit cesser pour ton bien alors 'hésite pas !
1-d autre , notaire de famille depuis au moins trois générations
travestir la pensée ? : il faudrait qu'il y ait un observateur ( la pensée ) qui observe la chose observée ( la parole ) ..impossibilité !
le peuple de rien va souffrir pour enrichir la finance
bien sur
bienvenue sur yahoo le troll mais il y a tellement de ko.. ici que cen'est pas la même que tu viennes t'y ajouter ! !
tu es un pur égoïste ?
pas besoin de crétineries de ce genre pour vivre .
pour rappel , les catholiques se contentent d'être et de n'être `` que '' catholique et encore le sont ils le moins possible catholiques , si peu `` catholiques '' , si peu `` croyants '' , si peu `` pratiquants '' et n'ont que si peu de réelles connaissances si peu exactes des écrits bibliques . ils se contentent de `` croire '' enfin plus ou moins ce que leurs clergé leurs récite de messes en messes .
hi hi hi hi ha hi ho yo
le nu frontal ?
... bon , c'est pas `` ha '' mais `` ya '' répétés :
mireille mathieu ...
dddd
ça aide
oui , celle de paul est ravissante .
mdr quand comme moi on a connu la guerre froide on peut se poser la question poutine 15 ans de kgb fallait les voirs nos fn et notre droite critiquer les bolcehviques comble dans tout ca on a critiquer le mur de berlin et notre ultraliberale mafieux trump en cree un avec le mexique et personne ne dis rien
oui on se voit tous les jours , bah oui ma femme est médecin .
vous êtes mal barré ,
le lapin : `` va t'faire enculer ours de merde ... . ``
depuis ponce pilate ! !
ni balloné , ni rien d'autre
et pourtant , dieu sait si il est bas ... ... .
encore puceau ?
ultime… j ’ y ai trouvé un abri et tant de charme
c'est vrai que c'est lassant à force .
les tracts distribués en afrique par nos amis de l'aquarius expliquent bien aux migrants ce qu'ils doivent faire , et quoi répondre à la police , pour éviter les embêtements .
dommage de trouver plus souvent de curiosité malsaine que de curiosité intellectuelle .
c'est faux bien sûr .
nepas faire grève
deux sortes de témoignages diamétralement opposées … et nous devons
j'en suis pas mort mais je pense que ça provoquer un manque de confiance en moi dans ma jeunesse et une grosse méfiance envers mes concitoyens
* comment vas-tu marguerite ?
il mérite de se faire pendre pour crime contre l'humanité , je serais a sa place je quitterais le pays car si la roue tourne et que le peuple reprend le pouvoir il pourrait finir par se balancer au bout d'un corde après être passé dans un tribunal populaire .
c'est déjà un peu le cas . si certaines arrivent à vivre avec ça ...
@ ducon : la libye c'est sarko et cameron..
le président l'a compris en réformant l'isf la droite s'est rabiboché
la belle qui couchait avec le roi de prusse ,
le gilet jaune constate juste que de plus en plus de français n'arrivent plus à vivre dignement de leur travail .
elle a probablement une infection vaginale de type champignon .
elle est trop imbue de sa propre personne
mais non !
encore ne s'agit-il que de la dette nationale . la dette totale s'élève à plus de 65 trillons . cela ne tiendra que tant que le dollar sera considéré comme un `` safe haven '' , une valeur refuge . cela ne sera pas éternel . le jour où le yuan deviendra une monnaie de réserve , le dollar s'écroulera .
aucune idée .
le psychotique fait ça par peur de la scission du moi . ca se traduit par le fait qu'il semble `` capter d'autres ondes `` que la majorité des gens , et voit réellement autre chose et entends des voix qui lui dictent des choses .
mépriser tout ce que je fis ;
en effet les serpents sont sourds ! ...
qu ’ il emprunte à tous les humains ;
ils ont voulu leurs independance , maintenant ils se demmerde !
les comportements inciviques ont le vent en poupe et les agents de police ( dont certains sont délégués officiellement à ce problème de tapage ) ne feront pas leur travail tout comme la police ne fait absolument rien contre toutes les incivilités grave commises à l'heure actuelle ( délinquance violente , cafetiers qui blanchissent de l'argent et ouvrent en dehors des heures légales , agressions etc ) , visiblement si ces gens ne sont pas capables d'éduquer leurs enfants , d'un point de vue `` logique '' vous n'arriverez pas à les raisonner ( cela semble évident ! ? ) .
que mes froids sentiments s expriment avec peine !
la france a publié plus de 300 nouveaux livres par jour.l'année dernière ... comment trier ? les livres peuvent faire voyager l'esprit dans des contrées insoupçonnées , à moindre frais assis dans son fauteuil ... c'est de l'expérience de seconde main .
la `` race des flics végans '' en tient une drôle de couche !
la famille ceccaldi-raynaud , c'est quelque chose . entre la corse , l'algérie , le maghreb , puteaux et les hauts de seine , beaucoup se sont illustrés . la fille a fait quelques écarts via le luxembourg et ça pourrait lui nuire .
israel .
que dirait kant ?
désolée , j'aime les animaux mais il faut se mettre un peu de plomb dans la cervelle .
mes veines palpitent
ils auraient voté quoi à votre avis ?
je ne l ’ ennui jamais .
ça , c'est des arguments !
je pense que la plupart des gens sont vu des et par des phénomènes de projection vous volent vos qualités positives et vous défilent les négatives
bouteille d'1l
elle s'est r'trouvée dans corrida
s'occupe du spirituel et pas de la science 'matérielle ' ( ici biologique ) . on doit notre
trop bonne trop conne c'est tellement vrais !
je suis une cinéphile mais pas une cinéphage . je regarde beaucoup de films mais pas n'importe quoi ni le 1er venu .
tt
y'en a marre de ces fouteurs de merde ...
les démons de minuit ?
tu lui casses les couilles , fdp
j'aimerais bien être d'accord avec toi , mais nous serions deux à avoir tort !
ils vont envoyer une lettre recommandée .
vous voici réunis , ô quatre vents que j'aime !
si tu tapes auto écoles suivies de ton département sur google , tu devrais avoir quelques satisfactions !
on a l'habitude ... la religion n'est qu'interprétation .
gnééééééé
vous espérez quoi de lui ? une relation sérieuse et durable ?
cela existe , mais c'est plus rare . cela n'a rien à voir avec l'islam , mais c'est un mouvement de fond très ancien .
profitez-en pour te laver les miches tarlouze ! !
au 17ème siècle , les hommes portaient des dentelles , s'habillaient de couleurs vives , pleuraient publiquement quand ils étaient émus , s'embrassaient , ce qui ne les empêchaient pas de s'entretuer en duel et de combattre comme des sauvages sur les champs de bataille . et ils troiuvaient ça naturel .
le peuple demande à macron de faire appliquer la loi et de garantir la libre circulation des personnes et des biens .
vertical
les privilèges des riches ont-ils bien été abolis ? tout ça pour ça ?
( 12 v 3 a c'est largement suffisant pour un modem , si l'alim marche encore , inutile de la remplacer ... . enfin c'est vous qui voyez ! )
oui et l ’ actualité aussi
justement c'est le soucie il démarre et m ’ amène à la page d ’ accueil ou tout et figé et ou rien ne marche
monarchie constitutionnelle : un texte à valeur constitutionnelle ( sans être nécessairement appelé constitution ) partage le pouvoir entre le roi et d'autres institutions ( issues du peuple ou de la bourgeoisie ) et donne des limites à ce qui est considéré comme pouvoir légitime . on comprends généralement le terme comme désignant plus précisant une situation où le monarque a un rôle purement symbolique ( comme la reine d'angleterre ) mais des fois ça s'applique à des cas où il a un pouvoir non-négligeable ( genre émirats arabes ou maroc ) , donc il y a un peu de flou dans la définition . en tout cas les parlements du moyen-age et autres fors ne sont pas considérés comme faisant partie d'une monarchie constitutionnelle .
de temps en temps je secoue la tête pour m'assurer que ça ne s'entrechoque pas à l'intérieur .
je pense que quand une personne est `` toxique '' pour une autre , il faut mettre de la distance voire carrément couper les ponts comme tu le dis .
kofi ( chat ) on présume qu'il est né vers avril 2018 , donc il va avoir un an .
comment ont-elles géré la grossesse et les premières années ?
l ’ ignorance est la matière première du fanatisme
des matins de printemps qui soufflent leurs buées ,
ils ont goûté aux migrants et ils en ont eu une indigestion ! maintenant ils doivent se soigner au populisme de droite ! le seul médicament capable de les guérir d'une indigestion de migrants ! ! pardi ! ! quant au populisme de gauche ( genre fi ) à éviter à tout prix ! il a des effets secondaires ! il donne la chiasse ! ! mdr
la paranoïa est elle toujours une maladie ?
question sexiste et discriminatoire car je suis une vraie feministe et je n'aurai jamais ce genre de discours
jolie
vieillir surtout sans souffrir là belle la vie , , , ,
sarkozy semble détenir le record dans ce domaine , mais cela ne serait pas possible sans le travail préalablement effectué par pompidou et/ou giscard d'estaing ... . je vous laisse chercher les détails de cette période de l'histoire récente que je maitrise très mal .
et pour la couleurs des draps on fait comment.. ?
paris ( afp ) - l'ex-président de l'assemblée nationale , bernard accoyer ( lr ) , a estimé mercredi qu'il avait `` souvent vu '' penelope fillon `` participer à des travaux '' avec françois fillon , alors que le canard enchaîné révèle qu'elle a longtemps été rémunérée comme attachée parlementaire de son mari .
inchallah dieu m'offre une épouse pieuse
quand tu parles de bonnes écoles auxquelles penses-tu ?
la majorité sont plutôt des athées , que des déistes p.ex . ) …
108.000 personnes dans toute la france selon le ministère de l'intérieur .
4eme mélenchon 16,13 %
il n'est pas libre !
pour exposer un événement de l ’ histoire , ou sur euclide pour expliquer une proposition de géométrie , qu ’ il me soit permis de dire qu ’ on abuse de la confiance du public lorsque , au lieu d ’ étendre l ’ aptitude intellectuelle de la jeunesse qui nous est confiée , et de la former en vue d ’ une connaissance personnelle future , dans sa maturité ,
pas le climat , les élections chauffent la planète
dans ma secte , tu deviendras ... .fou/folle ! : ) )
je contemple la terre ainsi qu ’ une ombre errante :
oui l'amour d'une mère n'a rien à voir avec l'amour d'une femme : )
consulte au plus vite , il y a urgence .
il est temps de se projeter ,
mais pendant ce temps qui nous est imparti , essayons de le `` figer '' et de `` l ' immortaliser '' par des images , des musiques de beaux vers qui forgeront de magnifiques souvenirs qui nous aideront à enrichir et sublimer le temps qu ’ il nous reste en les évoquant
choisis des amis français..
ils ont le droit de décider de leur destin .
bien .
paris , lyon , toulouse , nantes , lille
la musique est belle , en tous cas !
je pige pas
tu fais ce que tu veux mais je serais toi ,
ensuite casser les oeufs . mélanger jusqu'à ce qu'il n'y ait plus de grumeaux . préchauffer le four à 180°c .
non , il vont te le faire manger .
bref faudra juste autoriser les films ou il y a rien qui se passe , des films à chier où tu t'emmerde dès le premier quart d'heure .
cette personne c 'est qu'elle est vraiment supérieure à toi .
mais on voit aussi comment sont traités les chrétiens là bas ! et si nous faisions pareil ?
on peut faire soi même les purges mais cela demande un savoir faire , si on ne le possède pas il faut le confier à un pro sinon on risque un accident grave par la suite .
je ne crois pas que l'un ou l'autre soient en admiration de sarkozy ... y a que des socialistes pour essayer de faire triompher leur génie en montrant des escrocs comme sarkozy et le pen , ... mais sérieusement , il n'y a plus que les frontistes qui encouragent hollande et le ps en pensant que tout ce qu'ils feront fera gagner des voix à marine ...
en plus c'est souvent le bordel dans les papiers un coup c'est l'un et un coup c'est l'autre .
le taux sur ma retraite complémentaire perçue le 2 janvier était erroné .
est bonjour et merci sa t ’ arrache le gueule
c'est un résistant ! un français qui aime son pays et aimerait ne pas le voir dans les mains de certains pirates .
un pauvre homme vit un jour dans un bois un farfadet la barbe prise dans une moule . il entrouvrir la moule , et le farfadet fut libéré . il donna alors au pauvre homme en remerciement une frite et lui dit de lancer une fois par jour .
oui
`` allah a dit : `` j'ai créé mes serviteurs de telle sorte qu'ils professent la religion originelle , mais les démons sont venus , les ont détournés de leur religion et ont interdit ce que j'avais déclaré licite `` .
tu veux préparer une tète de nègre.. ?
ici , mdr .
j'y vois plutôt un message que françois pillons ( l'argent public ) a fait fuiter pour convaincre quelques indécis ...
mais moi qui ne mesure qu'1m70 je trouve beaucoup de femmes plus grandes que moi
tu peux le faire dès que tu renouvelles ( ou ps ) le bail ou quand tu changes de locataire , sauf logements conventionnés
faut les flinguer sur place ?
non , y a belle lurette que je ne viens plus .
oui , le cerveau engrange , engrange , mais il trie aussi
trop tryptofine ! ! !
sa porsche , mais aussi son scooter , certains délinquants à gj aiment brûler , vandaliser ou piller , honte à eux !
il n'y a que les occidentaux les gens d'origine diverses ont aussi plusieurs prénoms
sans doute oui . c'est bien pour ça que je lutte jour et nuit pour qu'un mec t'éjacule en plein visage dans la rue quand tu vas faire tes courses ou chercher tes enfants à l'école par exemple : )
la différence de situation des enfants à 11 ans et 15 ans suffirait à expliquer un sentiment plus important de stress à 15 ans , et la différence concernant le rapport au sexe suffirait à explique que le stress soit plus important à 15 ans chez les filles .
ceci dit , j'aime plutôt bien ce qu'a écrit ιωάννης της κλίμακος .
fabienne de cassis bientôt tu vas avoir mal au cocsys ! !
et qui vit dans ces logements ?
rien n'est décidé puisque le débat va encore durer un mois .
je crois pas à une `` ère neymar '' .
tu découvriras qu ’ il te faut beaucoup de temps pour être enfin la personne que tu désires être , et que le temps est court…
qui donc essaye de communiquer ? des extra-terrestres ? ça peut intéresser la science , ne coupe pas le contact radio .
en revanche avec les bleu-bites , j'en oublie souvent une des trois.. mais je ne dis pas laquelle et je change régulièrement.. pour corser la difficulté..
on peut être ridé avec des gros bourrelets adipeux , un double-menton et une chaire flasque . tu peux te faire des masques régénérants à base d'ingrédients végans si les rides te rajoutent pas de charme : (
on n'en sait rien , à quel moment tu recevras une réponse . tu fais comme nous , tu attends !
le nord , et la cote bretonne à certains endroits , pas à l'intérieur , elles ressemblent à des portugaises plutôt .
aucune rime , aucun rythme , pas de césure , un thème incompréhensible , juste des mots alignés , sans ordre , sans règle ! ...
il y a une horde de témoignages , de livres , sur ce sujet .
les reas lisent à sion de superbes volumes !
oui il suffit d'un seul angle droit
il de passe de droles de choses en italie et aussi en espagne qui donnent à réfléchir .
on est toujours responsable de ses malheurs . ne dites pas que c'est la faute des autres .
des deux par l'avarice , puis par la jalousie ... , s'est corrompu ... jusqu'à , qu'il
27. sans qui ne pouvons-nous rien faire ? rép : christ
plus le morceau est long , plus le concert dure .
- etc .
il s ' agit sans doute de vladinouille .
un ordi basique actuel est nettement moins agréable , j'ai comparé avec un samsung et un asus de bas de gamme .
si j'étais ta soi-disant meilleure amie , tu aurais à l'heure actuelle un bel oeil tout bleu ...
la grosse chaleur qui s'amène dans le sud et qui comme d'hab ne nous laisse pas le temps de respirer ! ^^
je préfère jouer aux petits chevaux avec mes petits enfants sinon c'est la guerre ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
—————credit/debit card —————
rien d'étonnant , tout cela ne me mets plus en émoi
un mariage est obligatoirement ( c'est la loi ) publique . la `` bans '' sont publiés , c'est à dire affichés , en mairie , sur un tableau fait pour cela , trois semaines avant le mariage . maintenant , c'est la seule `` publicité légale '' qui existe . après , le mariage peut être célébré la commune où l'un des époux réside , dans celle où l'un des époux a une résidence ( qu'il habite au moins 1 mois ) ou de celle d'un des parents si tu veux limiter le risque que ses parents soient informés , tu peux te marier dans la commune de résidence de tes parents ( si ce n'est pas la même ) . maintenant , si vous habitez une grande ville , il reste quand même peu probable que ses parents tombent sur les bans .
interdit de circuler partout sauf dans la cambrousse africaine , la pollution à 300 % , c'est bon pour la nunuche à la mairie de paris , elle pourra aller le soir au bois , respirer l'odeur des sapins et pines en tous genres ! ! !
120v , monophasé aux usa
je ne sais pas si tu as remarqué , mais il y a des gens qui ne sont pas de ta famille , et qui t'aiment ; 0 ) fais une croix sur tes attentes vis à vis de lui et passes à autre chose . apprends aussi à leur dire non ... ce sera un bon début ; 0 )
le cumul du karma aura des conséquences dans un avenir
après l'autoproclamation de juan guaido qui est peut être la bonne personne pour faire avancer le venezuela , je soutiens le souhait formulé par les etats-unis , le canada , le brésil et l'argentine .
( la mort lente lorsque tu es en fin de vie tu regrettes qu'elle n'aille pas plus vite )
on se demande qui est le fils de pute
ce n'est pas parce que tu es dans cette rubrique qu'il faut ajouter un e à pull ;
beaucoup d'internautes s'en plaignent en tout cas .
... ..tous ensemble ! tous ensemble ! ! ... . mais sans moi : je n'ai strictement rien à y gagner .
vie . je parle de ta memoire de moi qui reposait en toi et la gardait comme quelquechose de precieux que tu me racontais quand tu etais deja malade . je te demande pardon pour ne t'avoir dit que tres rarement que je 't'aimais mois aussi ' .
je réponds pas aux questions chiffrées ,
bonne blague
au peuple , aux gilets jaunes et que personne ne le récupérera ?
ici c'est pour des questions qu'on trouve pas la réponse sur le google
eh ben , vous avez l'art de vous compliquer la vie vous .
je pense que oui .
s'il n'y a pas eu de meurtre :
on a toutes et tous droit à l'erreur , pourvu qu'on la reconnaisse ,
-- hé ! arrête de prier . ça y est nos prières ont été entendues . dieu nous a envoyé ce que nous lui demandions depuis des mois .
non , je ne le pense pas..
je mes tonnes que persone n'aies relevé la faute a sarkozzy dans ta questions . il ya deux z , comme dans degelasse .
tu prends les femmes pour des idiotes connes çà se voit que tu nages sévèrement devant celle-ci , tu es pitoyable ! va falloir qu'une s'intéresse à toi c'est pas gagné !
- l'agriculture ? ( h.sapiens , 10 000 ans )
pourquoi les étrangers t'intéressent autant ? on dirait que tu as envie de sortir ta haine sur quelqu'un et tu as trouvé l'étranger comme bouc émissaire idéal .
quand vous prenez les précautions qui s'imposent , et pouvez même cumuler cette activité
ne te fatigue pas , tu parles pour les retraités , tu crois vraiment qu'ils sont gagas , les retraites serons encore bloquées avec macron ou marine , , et meme plus macron veut faire payer un loyer aux retraités qui ont fini de payer leur maison , la tu te mets le doigts dans le cul jusqu'au coude ,13 millions de retraité c'est une force n'oubliez jamais ,
si un gars sait qu'il est `` fiché s '' , ne va-t-il pas être plus prudent et plus cachotier pour entreprendre un méfait ?
il serait grand temps de t'y mettre !
proverne marocain :
d'ailleurs dès la semaine prochaine des décisions politiques voir geo-stratégiques seront prises communément avec l'otan , l'onu , c'est à dire les organismes criminels qui tuent impunément des civils partout dans le monde et cela dans la plus grande légalité .
l ’ intervention africaine a également pour mission la protection des ressortissants africains . la situation en france aujourd ’ hui est très inquiétante . les gilets jaunes sont arrivés jusqu ’ à l ’ élysée où réside le président de la république française . le palais présidentiel est donc encerclé , ce qui pourrait provoquer l ’ effondrement de la république et l ’ établissement d ’ un pouvoir anarchique . par ce fait , il est du devoir des pays africains d ’ intervenir pour sauver la république française , un pays ami , un pays francophone .
mais il est clair que pour moi dans un pays aussi riche que le nôtre , avoir des sdf est une honte , et si j'étais roi , ça serait tribunal pour ceux qui permettent ça !
oui , tu peux mettre une virgule . la proposition subordonnée relative est explicative , elle ajoute un détail sur l'antécédent `` bébé '' .
avec un cul pareil , tu devrais mettre des strings et des petits hauts moulants mais fais gaffe ou tu te balades , surtout dans les forêts .
pas mieux que la réponse de l'anonyme qui dit :
la gym corse .
pour une enfant , cela frise le ridicule :
le lézard va l ' avaler .
vu son age , il n'a plus rien à prouver , il est sur le déclin comme beaucoup
geniale merci
et en utilisant des logos et sites ( commercial ) peut aller très loin .
sans hésitation montpellier . par contre pour trouver du boulot sans qualification ... et les loyers sont assez chers , compter dans les 650 € pour un 40 m² . mais on ne peut pas avoir le beurre et l'argent du beurre .
un blocage ?
des objets casseroles marmite ce métal se chaudronne très bien emboutissage et rétreinte très bon conducteur de la chaleur et de l'électricité
maintenant des petites rayures sont apparues ,
allez sur le terrain au lieu de dire des conneries . les gj sont de tous bords et refusent de se laisser infiltrer et manipuler . pauvre tâche .
sur la toile , dans la rue ou au bar ;
la croisière s'amuse , certes , mais ils font surtout du bruit , pas d'action réelle ... des crocodiles ! ( grande gueule et petits bras )
-- -- -- -- -- -
entre 20 et 30 milliards
et c'est aussi pour ça que les ecolo veulent te faire rouler a l'électrique
t'inquiète , les rothschilds ont préparé la suite de sa carrière .
de 5 millions à 10 millions d ’ euros : 1,25 % ;
va vendre tes culottes aux japonais , ils adorent ça ... ... .
on sait bien que l ' algérie a été le premier pays visé par les hordes sauvages dont la décennie noire imposée au peuple algérien durant les années 90 était déclenchée par des groupes connus pour être formés par la cia en afghanistan , recrutés et financés par l ' arabie saoudite . heureusement à l ' époque , les comploteurs n ' avaient pas jugé utile une ingérence militaire directe pensant que ces monstres pouvaient mettre à genoux l ' algérie et son peuple . cet échec de détruire l ' algérie sans une intervention militaire directe a servi de leçon et on a vu par la suite ce qui est arrivé à l ' irak , à la libye et à la syrie . ce qui peut éviter aujourd ' hui à l ' algérie une telle dramatique apocalyptique tragédie c ' est , espérons bien le retour de la russie sur la scène politique et l ' aide militaire en cours apportée au peuple syrien . certes , cette aide est arrivée un peu en retard , mais je pense qu ' elle sera d ' une grande utilité pour le peuple syrien qui malgré son isolement et le boycotte total imposé par les autres puissances de ce monde a pu tenir tête à ces monstres avec tous les moyens de guerre en leur possession . il nous reste qu ' à espérer que le peuple syrien arrivera avec l ' aide de la russie à mettre en échec ce complot et à sauver le peu qui reste de la syrie .
elargissons le débat . trump a dit `` jérusalem capitale d'israël '' , ce qui ne signifie rien du tout , à part mettre forcément & évidemment les palestiniens et les pays arabes en colère . un président us n'a pas le pouvoir de désigner la capitale d'un pays étranger , et le fait qu'il annonce son intention de déménager l'embassade us à jérusalem n'en fait pas une capitale .
je crois que si tu es démissionnaire pour reconversion professionnelle ( création ou rachat d'une entreprise ) ou formation professionnelle , avec l'accord et en entente avec pôle emploi , tu peux conserver tes droits au allocations de chômage .
une femme éperdue c'est dix copains qui s'barrent
ne rate pas l'épisode 7 , c'est dis-jeu seth et manche .
je sais que l'un de ses quatre fers a ri ... bon , mais l'ai-je hagard ? j'ai vu les longs burkinis et puis plus rien , .. dans les six troènes , il y avait lada de haute-savoie..
tu es déjà mort mais tu ne le sais pas encore . il faut déjà que tu atteignes 62 ans pour être en retraite . et selon la pénibilité de ton travail , peut-être que le temps qu'il te reste pour profiter de tes vieux jours sera limité .
c'est normale moi j'ai 80€de différence entre mon net et le salaire imposable a cause de la csg et la crds
je suis d'accord avec cayman , sans reprise de l'éducation de base et sans redressement de ce laxisme ambiant , les règles n'ont plus de cadre . quelle dégringolade ! il n'y a plus de façon générale l'exigence de perfection et on en meurt .
momo la sharia avant tous
myosotis
75008 paris
alors qu'en regardant la genèse de la dictature dans wikileaks , on voit bien que le guignol macron a été choisi par ses patrons pour nous plumer ! ?
je suis mort de rire ... ..
est ce que c'est utile de faire ressusciter des dinosaures à la jurassic park ou d'aller les chercher dans le passé à la star trek .
- surélever la tête du lit ( notamment si les reflux sont présents au coucher )
heu ... ... ... vous le faites dans quelle région votre stage ?
victor hugo les contemplations
aussi
non pas forcément , se sont des gens qui ont à marre de se faire marcher dessus pars des migrants ou des fils de migrants .
- une alternative au faux modèle de trou noir ( comme le dit lui-même… schwarzschild ! ) qui , ne contenant aucune matière , ne serait que la phase intermédiaire du transfert de matière de notre feuille à l'autre où les masses nous semblent négative selon un principe de relativité étendu ,
non ils se valent ... ils ont fait avec leurs moyens et leur style
je suis bien contente d'être française née dans un pays laïc
dans les campagnes , en sologne en tout cas , ils sont tous chasseurs . entre les chiens et les fusils , il vaut mieux bien se tenir .
bonne journée .
il a pris du grade , maintenant tout le monde le connait , il dit merci aux gilets jaunes
un moteur roulant sans huile c'est pas bon du tout , et ce qui est encore nettement moins bon , c'est d'acheté une voiture sans vérifier le niveau , et accessoirement sa qualité . .le niveau soit ok parfait , mais si l'huile , ressemble à du goudron , c'est pas bon non plus .
antennes à téléphone arabe .
corinne ptitegoutte et emma ptitegoutte , associées à justine ptitegoutte
aujourd ’ hui , comme j ’ étais épuisé en rentrant du boulot , j ’ ai fait frire des saucisses que j ’ ai mangées avec du pain au beurre d ’ ail . je suis loin d ’ être un cordon-bleu , mais je dois dire que je débrouille assez bien en cuisine , surtout en ce qui concerne les fritures et la charcuterie .
bah oui , y zont des abdos , minôt … ! !
bougly , bougla .
- pourquoi pas ? comment la voudrais-tu ? ''
une chose est sûre : il est plus facile de remarquer la propagande de l'adversaire que de comprendre celle qu'on subit de la part de son propre camp .
40 ans de gestion catastrophique ... on voit aujourd'hui les résultats ... tout part en couilles en france ... mais on continue de faire l'autruche ... ^^
pour avoir un lgt social il faut savoir s'armer de courage & de patience , les listes sont longues ... ... ( & puis de toutes les façons `` on '' sait à qui ils sont donner en priorité ... en france il vaut mieux être `` estranger du dehors '' que `` vrai '' français ! , ( je dis ça mais je ne dis rien ... ) )
les ondes agissent sur la notion de hasard . je viens de faire un test de probabilité assez probant , qui montre des disparités temporelles et qui prouvent que le hasard ne répond pas à une loi uniforme , mais est probablement régi par des lois physiques .
et dans ce cas on aurait le seul et unique phénomène de l'univers qui soit improbable ( rappel , le nombre d'atomes estimé dans l'univers est de 10⁸⁰ ) mais néanmoins réalisé !
désolé d ’ être méchante mais ce genre de préjuger que ont nous balance toute la journée c'est pénible
courte et rapide à écrire .
tu réalise de la réalité des pistes de décollage pour avoir ça ?
longue , heureuse ... . @ + pour de `` new 's '' aventures ... . ?
allez sur yahoo france ! !
c'est toujours utile . mais il faut faire le bon choix .
ou défavorables ;
celui qui le rendrait humain ?
bah , ça dépend de quel point de vue . là aussi , la base c'est la religion et on peut le comprendre . autrefois point de contraception , alors il ne fallait pas tomber enceinte hors du mariage ;
tout dépend des autres signes que l'on aperçoit . il peut être distant parce qu'il rencontre des problèmes dans sa vie , mais pas forcément dans sa relation amoureuse . parfois , il peut avoir besoin d'être un peu seul pour mieux se retrouver . par contre , si cela dure trop longtemps , il faut commencer à s ’ inquiéter .
je mange ni l'un ni l'autre ... . donc je sais pas ! ! !
comme une longue trêve
la régle est que plus c 'est fin plus c 'est lourd pour des matériaux de même nature , ici du silice .
tu peux pas oublier ta haine juste une journée ?
^^ ; les fleurs sont plus complexes à traiter parce que fragiles par excellence . il faut des serres aussi , et elle ne poussent pas partout .
je me pose la question depuis longtemps et plus le temps passe plus je m'interroge .
les hirondelles se cachent pour mourir ! ! l hiver sera précoce et très froid ... ... ...
yes
- `` le ils ils raisonnement avait fui une vie de sacrifice de soi et serrait confronté à des procès de foi se terminant par la mort. ``
... combien de pme vont ils mettre en faillite ... combien de personnes seront aux chomage ... bref ils organisent un chaos qu'ils prétendent combattre ... et la cerise sur le `` gateux '' , ils permettent à tout les populistes de récuper l'affaire ... ie en allemagne les gj sont d'extreme droite ; ) ... bref joyeux noel
bonjour ,
ça sens le vécu ... je comprend que tu pose ta question en anonyme : )
les croquettes sont des aliments secs comme si tu donnais des comprimés vitaminés en guise de nourriture plus ou moins bien dosés c'est cet aliment sec qui provoque beaucoup de troubles en particulier des problèmes aux reins aux chiens et chats mais les vétérinaires continuent à en vendre , mieux à préconiser les leurs . dans le temps les chats et chiens qui étaient nourris autrement que par les croquettes ne présentaient ni obésité ni problème de peau ou reins ... après tu fais ce que tu veux si tu veux suivre les lobbies..
carotteuse sur colonne de marque hilti
pour commencer je n'ai pas lu ce livre , et je ne le lirais pas : je préfère des choses qui ont du style et un contenu . ensuite mélanger hors de tout contexte la vie sexuelle imaginaire d'un personnage de roman à celle des femmes réelles , en généralisant en plus c'est définitivement absurde . pour finir associer cela avec une prétendue `` soumission '' et une `` vénalité '' cela me dit que tu dois avoir une vie sentimentale misérable , et que tu n'as -avec des idées pareilles- pas fini d'en souffrir .
remets-les au zoo le plus proche ...
- a ) du roman national
demandes à mouche ?
bravo messieurs ?
un archange ne peut pas être héritier
je pense surtout qu'il veut retirer leur pouvoir aux maires , en tout !
il faut les ouvrir à bonnet sciant et avec parcy et mony ces fameuses portes ... et en pas réveiller certaines boites quand ... ... ... le paon dort
ça n'est pas la même clientèle , un peut comme internet n'a pas remplacé les livres…
il attireras homme ou femme . point .
le monsieur a 82 ans et la future mère 23 ans .
le bac n'a plus la valeur qu'il avait ... ( bouh ! il y a longtemps de ça , au moins au siècle dernier ) mais il reste quand même un sésame qui peut faciliter l'ouverture de portes qui sans lui restent fermées . c'est un vrai débat sur un sujet de société qui ne peut être mené ici ; - ) )
c'est pour obliger les gens à se faire des vaccins mêmes non voulu et accessoirement augmenter les revenus des labos déjà gras et riches au détriment de la sécu , donc nous
toi aussi t'es sur street ! ! moi je tombe que sur des brouteurs africains . 100 % des putes ! ! !
j'achète l'oxydant et le colorant dans les boutiques pour coiffeurs , les colorations vendues en supermarché c'est juste de la crotte
antoine griezmann , 26 millions d'euros .
facile de dire que ce sont les gj .
demande yahoo mail dans ton navigateur ( ou yahoo , clique sur mail ) . suivre les instructions .
de façon inattendue ! et lorsque la porte se referme sur nous , nos lamentations
il y aurait bien eu un coup de trottoir qui a faussé le parallélisme , et tordu la jante ... ou abimé le pneu .
je suis confite ,
dissimuler implique une volonté de cacher , or rien n'indique que plenel avait la volonté de cacher des viols .
plus gentil et intelligent que dans ce site , j ’ espère
je pense qu ' ils n'ont pas lieu de s'en inquiéter puisque c'est le discours de la plupart de nos politiques et médias en france et dans le monde occidentale . l'ayant bien compris , parce qu'ils ne sont pas si bêtes que cela , ils ne s'en privent pas , je dirais même qu'ils en abusent et y trouvent du plaisir .
joyeuses fêtes .
l'isolement - alphonse de lamartine
/référence terra prima 15/01/2767/
après , tu peux encore en trouver pour moins cher sur ebay . il faut aussi que tu connaisses ton type de ram ainsi que la fréquence . le mieux est de regarder ce qui est déjà installé et prendre un truc équivalent .
les plus anciens écrits chrétiens ( évangiles ) ne sont pas en hébreux ... ni en araméens ... mais en grec .
0401990-3.jpg
en réalité , le passé , le présent et le futur n ’ existent pas ! ! l ’ instant présent n ’ est pas vécu tout à fait de la même façon dans l ’ univers..
mais bon , ce n'était pas non plus quelqu'un de super proche , donc pas de regret
que puig de mon ... vivant pour vous ? `` ?
ils disent surtout :
pas moi ... .je souhaite bon anniversaire uniquement aux personnes que je connais
si je comprends bien , tu es quelqu ’ un d ’ assez susceptible . pour accepter les critiques et remarques , il faut que tu prennes conscience que tu n ’ es pas parfait . tout le monde fait des erreurs et tu n ’ échappes pas à cette réalité . les critiques peuvent s ’ avérer constructives et il faut savoir l ’ accepter si tu veux tirer profit de tes échecs .
exhiber sa religion revient bien à la mode aussi !
le véritable problème c'est l ’ asymétrie médiatique .
il se retire de la vie politique , et personne ne regrettera ce gros con larbin de sarkozy .
on branche le magnétoscope sur la prise péritel si ton téléviseur en a encore une ou en rca ( 3 connecteurs ) si elle est plus récente . parfois il n'y a que des hdmi et il faut un adaptateur . on met la tv en `` av ou aux '' pas sur une chaine . l'image est en couleurs sur le mien mais la qualité est vraiment médiocre .
.
tu peux y rajouter le dahu ou le satyre et la dame blanche etc ... ... ...
non ! ! ! ! !
elle s'appellerait pas marie madeleine par hasard ?
aide yahoo
le nazi sioniste s ’ est filmé entrain de massacrer les musulmans dans deux mosquées
attention , le gland ca doit faire mal
il y a des ménages à faire pour les ratchida
le maître ascensionné semble flotter dans l'entre-deux flammes et les stances de dzyan
* la montée du chômage , de l'insécurité ,
l'aide social à un but comme d'autres prestations . les réduire ou les supprimées n'est pas la bonne méthode .
la comparaison entre la répression actuelle des casseurs et ses `` dégâts collatéraux '' avec les exactions des ss est complètement délirante . ce sont des éléments de propagande qui me donnent envie de vomir .
si tu étais tu seul sur terre , tu te rendrais vite compte qu'il te manque beaucoup de gens indispensables .
habituez-vous à boire votre café et thé sans sucre , les gateaux sont bourrés de sucres rapides et de graisses , le coca sucré encore ! ! ! ! ! !
la raison du plus fort .
sur la lampe qui s ’ allume
et bien , grand bien te fasse.. mais : très peu pour moi , merci !
nous l'avions déjà vu lors du référendum de 2005 .
ww
voilà , de rien
si tu restes chez toi à te poigner le beigne , t'avanceras pas vite vite ! !
la leçon , c'est que ce n'est pas une surprise . il fallait sauver le maréchal d'une façon ou d'une autre , suite à ses déboires judiciaires pour des soupçons de favoritisme et de conflit d'intérêts . près de 20 % des marcheurs n'ont toutefois pas voté pour lui , ce qui est un signe d'inquiétude . élu avec 254 voix , richard ferrand n'a toutefois pas su faire l'unanimité au sein du groupe larem . preuve que la majorité ne vote pas comme un seul homme . en plus , ferrand a fait moins bien que son prédécesseur de rugy , qui avait obtenu 100 voix de plus . ce résultat sonne un avertissement pour macron .
ça dépend , faut voir ...
nous serions alors les idiots utiles des puissances qui nous colonisent , tout en pratiquant ce patriotisme ...
dinde au four , riche en farce , en sauce et en truffes
de nos élus … , qui … volent ) …
j'ai vaguement entendu dire que 250 manifestants encadraient 8000 policiers , ,mais j'en sais pas plus.en attendant le grand meneur auto-proclamé melenchon est toujours aux abonnés absents
si tu as besoin de te confier plus , je veux bien t'accorder de mon attention
elle n'est pas plus verte mais semble plus fraiche . mis elle a très vite un gout amer , car elle n'est pas arrosée avec amour , tendresse et véritable échange ... juste avec du désir charnel ...
il faut refaire le test western blot .
devinez pourquoi 💣 ?
bonne soirée ange
faut vaiement etre taré pour colporter de telles idees
en lui mordant les couilles
pour le mexique , ils ont organise la coupe du monde a une epoque ou on jouait cette derniere ( je veux dire coupe du monde ) avec 16 equipes seulement , c'etait comme une organisation d'un euro ou une copa america de notre temps .
qu ’ une des mille postures possible en face de la vie .
cette imposture t ’ aliène et te nuit…
007 aston martin
une golden shower est une pratique sexuelle qui consiste à se faire uriner dessus , et le président américain a été accusé de s ’ être adonné à ses pratiques dans un hôtel de moscou en compagnie de prostituées russes en 2013 .
15€ pour la carte sim et rien de plus ( valable 1mois )
on aurait entendu une mouche voler s'il y en avait
- germany = 25 $ per 1 ( fullz info = 40 $ )
sauf qu'être citoyen suppose d'agir en citoyen ... .
ce que le pape dit n'est pas dans la bible
et aussi travailler ! ...
je te laisse calculer le barycentre , ou `` centre de masse '' .
1re approche , wiki
alginate de calcium ,
autant prendre le plus cher . sinon à quoi ça servirait que apple se décarcasse à faire des trucs chers ?
coït coït coït , kodak ? moi je dirais qu'y a pas photo
0619001400
on découvre que cet individu a voulu faire du mal aux occidentaux , pourquoi berlin ? pourquoi ne pas avoir continué en france puisqu'il était encore libre ?
un tirebouchon ? ou un pilon pour écraser l'ail ?
une colère enfouie et que vous n'arrivez pas à l'extérioriser ?
t'es sûr ? ce ne serait pas plutôt dionysos ?
pour en citer juste deux :
elle sont bonne les beurette
pas conseillé .
oui , pour une meilleur date
non . comme boisson chaude , je n'ai goûté qu'au saké et il me semble que j'avais aimé . le saké n'est pas du vin je crois .
blague amusante , lol ! ! !
une autre chanson qui évoque une plage désertée :
depuis très longtemps l'homme propose et la femme dispose , ça sous entend pour un homme qu'il est normal de recevoir des refus , en plus les homme on la réputation lorsqu'il s'agit de femme d'être plus souvent d'accord que l'inverse , du coup lorsque qu'une femme prend des libertés se lance , non seulement elle ne s'attend pas à un refus mais en plus celui-ci est doublement vexant , il est vexant car s'est bien sur un refus , mais aussi parce qu'il remet en cause sa féminité , sinon comment expliquer qu'un homme puis lui dire non ? ...
parmi d ’ autres innombrables existences ,
ouiiiiii ! parce que cela use le disque d'embrayage , par surchauffe . le moteur s'emballe parce qu'il tourne dans le vide , il n'a plus d'adhérence avec la boîte de vitesses ... on qualifie cela : `` rouler à la roulette '' . le véhicule devient incontrôlable . résultat : votre disque d'embrayage est mort .
pour être reconnue , bien entendu .. pour se sentir exister , être le héro de l'histoire ! ^^
parce que ce ne sont pas des migrants légaux mais des hors la loi .
remonter la fente , il faut voir de combien et la course de tissu qu'il y a pour le faire .
bah non , si tu aimes sortir avec différents hommes tu n ’ est pas salope ,
si je continue je vais arriver à 10 , 11 ... et souvent encore je n'aurai même pas besoin d'aller à 20 .
donc faites vous aider si besoin est , et allez : foncer pour devenir qui vous avez envie d'être/
daniel cohn-bendit n ’ est pas à proprement parler une oie blanche , et quand on en est réduit à taper dans la réserve des vieux chevaux sur le retour , c ’ est qu ’ on manque de troupes fraîches et de marge de manœuvre !
et parfois il vieillit comme l'homme !
le chauffage électrique coute toujours très cher
bonsoir laboratoire delta
c'est pas là , où il tire au fusil dans la neige après une bonne raclette ?
faut-il vous souhaiter un bon petit tétanos ? ; o ) ) )
et encore :
tu viens d'ou ?
le problème n'est pas la tournure , mais bien le fait que ça n'a de sens aucun .
si ils le veulent vraiment ils peuvent maigrir
on ne sait pas vraiment car son itinéraire évolue et fait changer les prévisions .
voir sur le moteur de recherche google
- l'absence d'écoute - de dialogue avec d'autres que soi- même
c'est toi qui décide ! !
pourquoi pas lol
vous peut-être ?
c'est en l'aimant que le barrage s ’ aimanta ( fox )
hmm
elle prône une `` écologie patriote '' ( ? ? ? ) à travers le collectif `` nouvelle écologie '' et la ramène à ses lubies au plan économique .
oui et parfois on arrive même à sentir son minou , les soirs d ' été dans le metro ... ... .
avec nos yeux et nos habitudes d'occidentaux , on donne beaucoup trop d'importance au père noel et ses boules surement parce que les médias nous matraquent de pubs , les gens finissent par faire comme dans les pubs pour ne pas être différent des autres bras cassés qui agissent comme des moutons . c'est aussi ça la puissance des pubs ! transformer les gens en moutons complexés poussés à la con sommation !
le fascisme est mort en 1945 , c'est anachronique d'utiliser cette grille aujour'hui
criminelles , infanticides , pédophiles… les femmes aussi sont violentes . leur concéder cette capacité de la violence c ’ est admettre l ’ égalité réelle entre les sexes . une sphère étrangement peu revendiquée encore par les féministes
...
il faudra cependant préciser à quel domaine appartiennent ces produits naturels ( l'entretient de soi ? ) .
un bien bronzé ! !
il prévoit de démissionner quand le pays sera détruit .
je choisis mais j'impose certaines formations aux autres !
`` les peignes culs '' te remercient de ton jugement l 'isf fut supprimé dans un seul but : réinvestir pour permettre la réindustrialisation française hors cette caste à rejoins les paradis fiscaux depuis longtemps et fonctionne avec des actions qui rapportent beaucoup plus que ce futur dessein faut pas rêver , cependant pourquoi prélever une csg sur des retraités qui paient des mutuelles de plus en plus onéreuses , supprimer des remboursements médicaux sur des médicaments nécessaires à certaines personnes et de plus prélever 5 euros sur des apl je te rassure de suite , je ne la perçois pas par contre , je paie des impôts qui par rapport à ce qu ' embourbe `` les blindaxes sont plus qu ' aberrant puique je perds deux mois de salaire par an un peu de justice sociale serait la bienvenue , certains députés et sénateurs devraient baisser leur salaire ( pardon ) leur '' indemnité '' mensuelle donc = non imposable ? si tu ne vis pas cela abstiens toi s ' il te plaît de rabaisser les gens en les traitant avec tant d ' arrogance , comme mr macron qui doit être ton gourou ! ! la roue tourne parfois plus vite que l ' on ne croit ; alors , avant de parler de ce qu ' il me semble , tu ignores abstiens toi de toute polémique et d ' un jugement succint merci
là ce n'est pas politiquement incorrect , c'est diplomatiquement idiot .
non .
tu peux collectionner des voitures sans rouler avec : )
les terroristes ne sont jamais des gens qui souffrent . ou alors de gros problèmes mentaux !
dans les faits ... le `` passé '' est un fantôme ... ( car mort ) ... le `` futur '' est un `` fantasme '' ( car non-existant ) ... seul le `` présent '' existe et qui inexorablement devient `` futur '' tout en restant le `` présent '' ...
bonne remarque !
cependant il y a des choses où , je suis d'accord avec eux , comme sur la création du peuple juif car d'ailleurs , et toutes ces citations sont à remettre dans le contexte historique de l'époque , c'est à dire du nationalisme ethnique et toutes les théories sur les races qui étaient présentes dans le monde scientifiques de l'époque :
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
en gros , la comptabilité à partie simple consiste à constater des entrées et des sorties , principalement de trésorerie ou de marchandise ! en partie double , tu as l'origine de la sortie et sa destination et l'arrivée de l'entrée et sa provenance !
je m'en rappelle parfaitement bien et doublement qu'elle avait le même nom de famille que moi , elle s'appelait annie , elle n'avait rien avoir avec ma famille même remontant dans les générations précédentes .
ces milliards sortent des poches des contribuables anglais , il sera facilede les rétablir en interne
это то , что происходит , когда вы не смотрите , где вы ходите
et donc , pour en parler aussi souvent , et avec autant de justesse , je te crois du métier . ce qui d ' ailleurs expliquerait en partie la tournure habituelle de tes saillies , particulièrement drôles .
@ je ne m'y arrête que pour les pauses pipi
à mon avis ( de l'extérieur ) le d'avoir reconnu , de ne pas être inspiré ... , on peut
et le jouet d'hier n'aura plus le même attrait ni le même impact sur lui
et au final , le psg éliminer !
lol
la notion de `` tour complet '' parait assez curieuse ...
des qr à propos de lui ? ?
depuis quand tu baisses les bras ? bouges-toi .
un jour je discutais avec un ancien bâtonnier , il m'expliquait qu'autrefois , dans les débuts de l'automobile , en cas d'accident , il était possible de plaider l'alcool comme circonstance atténuante du genre `` bein c'est pas faute , gérard , vigneron , n'a pas vu le panneau , il était bourré , comprenez le ! ''
faire appel à un huissier .
tu veux prouver que y/qr est le lieu de prédilection des benêts ... eh bien ; c'est fait !
un q/riste !
pensez vous qu'elle aurait de bons résultats ?
que des consommateurs sommé de consommer à outrance autant qu'ailleurs .
s'il n'existe absolument rien , le temps ( qui se mesure par le changement d'état ) ne peut pas avoir de sens , et l'espace ( qui se mesure par des distances , etc ) n'a pas de sens non plus .
et chasse de mon cœur l'accoutumance ingrate
se peut-il que ma fortune soit accrochée
on dirait le générique d'un film .
panne ce matin
comme il en va des miracles , des stigmates , des corps incorruptibles , des apparitions , etc. qui sont une manifestation évidente ...
lol !
c'est bon pour leur chauffeur uber ...
de plus , quand on voit la censure pratiquée sur les climatosceptiques même ici où les questions ou réponses disparaissent ou sont déplacées dans d'autres rubriques , on a compris , la magorité a compris .
oui
si tu manges pendant le jeûn et que tu es musulman , tu te fais cogner ou tuer
d ’ équité ,
on lui fait les niveaux des fluides ainsi que la pression des pneus et toutes ces sortes de choses .
ajout : oui ils peuvent faire des commentaires aux autres réponses et quand mm communiquer avec vous de cette façon ...
... ... ..
après le lavage , il faut mettre la casquette à sécher sans autre opération ... ça peut prendre 4 à 5 jours ; il n'y a rien d'urgent .
si x appartient au segment ( a , b ) , l'équation ne peut pas avoir de solution car toute la partie gauche de l'équation donnée serait négative et non nulle !
pas hallal
le plus petit est 10^ ( 99 999 999 ) et le plus grand est
dans tous les lieux où des colonies se sont formées , les noms de lieux en témoignent .
vous pourrez glaner quelques infos dans le livre de vie des maîtres ascensionnés , il s'y trouve un petit chapitre consacré au conseil karmique ...
copyrights © 16 octobre sedna
2 - une curette
en appliquant le sacre droit a la legitime defense
non .
c'était plus juste ? ? de toute façon en france si on veut changer quelque chose c'est impossible la sncf , l'edf sont intouchables cela vous semble normal ?
donc , si les arguments du type de ceux que donnent @ raymond et @ red eye seraient à discuter si seule l'onu avait condamnée notre milice nationale , la , vu la multitude des condamnations unanimes , on est juste en face d'une preuve de plus de l ’ incommensurable mauvaise fois de ceux près a toutes les bassesses pour défendre la milice nationale de notre prétendu état de droit
ouais c'est ça . c'est lilongwe . je n'ai pas regardé wikipedia c'est pour ça
il allait , muet , pâle et frémissant aux bruits ,
j'ai un frère et deux soeurs jumelles , certains évènements nous ont séparé étant jeune ce qui fait qu'ont est pas très soudé mais on s'entends bien , et je préfère aussi choisir ma famille .
si tous savaient se contenter du peu qu'il suffit pour profiter modérément de la vie , personne n'aurait besoin de devenir malhonnête .
pas plus compliqué !
il aurait peut-être fallu poster votre question dans la rubrique futilité . dans notre rubrique , les gens racontent leur rêve puis nous essayons de les interpréter avec sérieux !
france/2017/08/07/01016-20170807artfig0 ...
hélas , oui .
pourqoui te faire tellement chier a mentir a tes parents ? ils veulent te virer de chez toi ? si tu a 25ans tu a le droit au rsa , fait en la demande , aprés y'a des organismes hlm qui peuvent te trouver une chambre pour moins de 200e par mois ( les apl rembourser 90 % lu loyer sans les charges ) donc si tu trouve en dessous de 280e c'est survivable , parcontre c'est sur aprés tu pourra plus voyager
je te cèderais mon droit d'ainesse .
les chats entendent trés bien , mais ils font semblant d 'être sourds pour avoir la paix .
oui , , pourquoi
à 3 ans , il avait 3 ans , ( il faisait beau ce jour-là )
thank
non mais cela ne va pas ? mdr ! ! ! !
ne `` croient '' ils pas encore qu'il faut parler et `` prier '' des statues de bois et de pierre sculptées pour que leurs prières montent aux cieux ? et pourquoi les clergés des religions dites de la `` chrétienté '' n'enseignent ils pas à leurs adeptes la réalité et la vérité écrit dans les psaumes 115 et 135 ?
sans répit , je vis des hommes en uniformes bleu
vous ferez quoi a ma place ? ( le hic cest ma mere qui veut absolument me mettre avec a 33ans elle m'impose sa vision des choses 😂 )
indubitablement ... oui !
wi
oui , dieu merçi .
oui il faut y croire jusqu ’ au bout .
vraiment l'occident est un oxydent !
a ce compte là tu es carrément un génie
on rassemble sur les semblances , sur ce qui rassure les deux parties , sur un terrain commun qui les rassemble , mais pas sur les différences .
encore mieux : y a pas d'homme dans mon couple
ben le caractère de certaines personnes , dans la perspective d'une réponse à votre façon de poser la question , c'est de ne pas en avoir , et par conséquent votre question tombe à l'eau ...
darmarin et le maire risquent-ils leur avenir politique ?
dans un murmure gonflé d ’ un jeu universel ,
pas assez maso pour l'avoir regardé .
bref , il faut rester `` déiste `` , c'est à dire que les choses de la vie nous font ressentir un chaud ou un froid , j'ai de la peine pour une personne la je suis déiste , je n'ai aucune peine pour cette personne , ça ne me fait ni chaud ni froid , la je suis bouddhiste . a chacun de voir et de choisir .
tous les chemins mènent aux roms
ce qui devrait arriver avant 2050 au rythme actuel¹ ; et bien nous nous éteindrons avec les autres espèces et animaux .
formant des étendues d ailes dans les nuages
le lendemain je le retrouve avec nos amis en communs et tout le monde était au courant , certains d ’ entre eux rigolait en me racontant ce qu ’ il s ’ est passé et quant à lui il prenait plaisir à raconter à ses amis ce qu ’ il s ’ est passé entre nous meme devant moi . j ’ étais choqué ça m ’ a vraiment beaucoup blessé . je n ’ ai pas l ’ habitude de cela .
de la jalousie ! ! ! comme si on était jaloux du président de la république !
les grosses rééducations oui bien sur il y en a , des gens qui ne peuvent plus marcher , suite accident ou maladie , mais bien souvent le reste est de la kiné de confort ! et ça aussi ça coute .
comme vous dites , c'est bien chacun pour soi .
début août , j'en ai recueilli un , tout déshydraté avec les fortes chaleurs , un petit squelette ambulant rongé par les puces .
faire une réclamation avec demande de remboursement si vous êtes passé par paypal et signaler ce site comme étant une arnaque .
avant de me mettre au lit , j'ajoute régulièrement une couche de peinture . curieusement , moi , c'est le matin que je me démaquille .
tres suisse quoi ... . )
apres le psg des qataris , voici l ’ om des americains
ça chauffe ?
vous dites :
faite un scan antivirus .
inconnus en apparence , mais tellement réalistes , tellement visionnaires ...
en premier c'est le rôle des parents .
`` entre nous et vous , c'est l ’ inimitié et la haine a jamais :
les guerres ont toujours les mêmes raisons : les intérêts partisans et économiques , l'orgueil , la vengeance .
un préférant les chatelains aux sans-dents , un président des très riches , à quand un président des français ?
par ailleurs cela n'empêche aucun mouvement , même de rotation !
personne ne dis pourquoi les ouvriers se précipitaient dans les nouvelles usines et y restaient malgré les supposés mauvais traitements , c'était ça ou mourir de faim .
la gravité existait-elle avant isaac newton ? la matière ( probablement ) s'est comportée selon notre compréhension actuelle de la gravité , mais personne n'a pensé à la gravité de cette façon . personne n'y pensait , alors l'idée n'existait pas .
coté = a
ha ! ha ! ha ! ils occupent la place exagérément mais quelle place ? pour ce qui est des beaufs c'est d'accord , tu peux même ajouter des bofs , des cons , des pédo etc ...
fllllox
plaque permet de situer une personne mais elle doit être propre bien placer et bien écrite
on peut dire ce qu'on veut mais pour coucher avec quasiment n'importe quel inconnu contre de l'argent ce n'est pas donné à toutes les femmes : il faut aimer le fric certes mais faut aimer aussi bcp le cul pour ne pas dire la bite . ce qui n'est pas le cas de bcp de femmes mariées car si c'était le cas pourquoi se marieraient-elles ? pour être infidèles ? c'est risqué si le mari n'est pas libertin et n'accepte pas de partager .
bonsoir ,
oui , même sans le savoir .
notre maison paisible et les toits de nos frères
mes mains ont traversé ..les chemins de la vie.. avec toi maddy et tes deux mains
... ... ... ... ..déçus les gas ... ... ... ... . ? ? ?
cet endroit est très sollicitée par `` les attaches élastiques ou d'autres '' , d'où des cheveux très clairsemés à par ne plus les attacher , pas bp de remèdes
quelqu un pourrait expliquer clairement combien je vais gagner avec 2100 euros
tu te rends compte que les 100 euros d'augmentation du smic ne sont pas pour tous les smicards mais seulement pour celles et ceux qui ne sont pas mariés à quelqu'un qui gagne plus que ça ?
le corps cherche en vain sa vigueur ;
